想問邊度有得代客電鍍模型？

我有架模型車想做到電鍍咁既鏡面效果

自己噴光油